阿B現真身

《蘋果》收到讀者爆料，細So偷食女主角今晚終於現真身，被指是白滑KOL的女主角，真名叫練美施（Macy），現年約35歲，和細So同樣是有家室的人，她和老公育有兩個小朋友。

明白了，咁無計啦

明白嘅

細so犯咗每個男人都會犯嘅錯

生左兩件都keep到咁

IG都無埋

細So

無人會唔衰

咁唔怪得佢喎

原諒細so了

有冇多 d相

連美斯

What? 連美斯？

俾你搶先

最緊要唔識返轉頭
返咗

連美斯笑撚死

比著我都忍唔住啦

呢條女賣淘寶衫扮自家設計、賣A貨、裝假狗扮大胸，咁多朋友咁得閒咩，依家分分鐘自己爆料比蘋果

唉，真係對細蘇好失望

性病臭西

體諒阿so了

呢個真呀，嗱，我識佢真人呀。。佢真係叻女黎架

明白細so